同唔同意起底譚仔貼假告示嘅人

太惡毒愚弄前線巴絲

如果起完底發現係狗或者狗仔會唔會因為禁制令而有罪

難啲 咁濛